我想申請一個冇人嚟嘅撐警大遊行，可以點做？

好想攪個撐警大遊行，但我咩宣傳都懶得做所以預冇咩人嚟，同警官大大申請成數大唔大？